好心啲學校改返做返全日喇

屌你老味而家晏晝一點想舒服坐低食個晏都唔得
全部都係中小學雞
真係慘過返印度

宜家啲中學生有錢到乜咁
晏就見到幾個排緊五條友
心諗我自己都唔捨得去食

食晏師

兒子師
食下午茶算 可以做慳錢師

全日都會出黎食LUNCH

見到班死廢中係到等位
一於三五知己霸位，反正大把時間，但返工狗仲要趕返去